\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc} % Este pacote serve para acentuação
\usepackage[brazil]{babel} % Este pacote coloca os nomes em pt-br
\usepackage{indentfirst} % Este pacote aplica indentação
\usepackage[a4paper, left=1cm, right=2cm, top=2cm, bottom=3cm]{geometry} % Este pacote altera a margem do documento
\usepackage{graphicx} % Figuras

\begin{document}
	\title{\textbf{{\Huge Citações Diretas}}} % Título
	\author{Alexandre Nunes} % Autor
	\date{\textsl{}} % Data
	\maketitle % Criar o título, autor e data
	\thispagestyle{empty} % Oculta a numeração da página
	\newpage
	
	\setcounter{page}{1} % Começa a contar as páginas novamente
	\pagenumbering{Roman} % Altera para algarismo romano
	\tableofcontents % Cria o sumário
	\newpage

	\setcounter{page}{1} % Começa a contar as páginas novamente
	\pagenumbering{arabic} % Altera para algarismo arábico
	
	\section{Seção AAA}
	
	Todavia, a execução dos pontos do programa afeta positivamente a correta previsão das diretrizes de desenvolvimento para o futuro. Neste sentido, o acompanhamento das preferências de consumo é uma das consequências dos métodos utilizados na avaliação de resultados. Ainda assim, existem dúvidas a respeito de como o novo modelo estrutural aqui preconizado oferece uma interessante oportunidade para verificação do fluxo de informações. Acima de tudo, é fundamental ressaltar que a determinação clara de objetivos prepara-nos para enfrentar situações atípicas decorrentes das regras de conduta normativas.
	
	A nível organizacional, o consenso sobre a necessidade de qualificação promove a alavancagem do levantamento das variáveis envolvidas. Nunca é demais lembrar o peso e o significado destes problemas, uma vez que a consolidação das estruturas estende o alcance e a importância do impacto na agilidade decisória. No entanto, não podemos esquecer que a percepção das dificuldades deve passar por modificações independentemente das formas de ação. O que temos que ter sempre em mente é que o surgimento do comércio virtual apresenta tendências no sentido de aprovar a manutenção da gestão inovadora da qual fazemos parte. 
	
	
	
\end{document}